分手話做翻朋友既人，根本就係自私撚

不甘寂寞有人陪自己傾下計
傾傾下又突然冷淡唔覆機
想斬欖個陣又熱情翻
忽冷忽熱，若即若離
你知唔知道仲鐘意緊你既我真係好辛苦

求屌醒

抵死

巴打我都係咁 呢排同女朋友價值觀問題出事
但佢又同我講話就算分手 都可以做番好好好朋友 我果刻個心好痛 點解分開左仲要係附近纏繞住我唔比我自我回復
呢幾日大家都比時間大家 諗清楚係咪真係完 呢幾日真係好難捱

分手後即朋友既有2種
一係對對方餘情未了，一係從來都唔係太愛對方

謝肥絲賜教

你有閪我就可以屌醒你

餘情未了都冇用 依家拖住拖住對大家都好辛苦

你廢

佢搵返你只會畀更多假希望自己

做返朋友做乜
一係仲妄想可以繼續
一係留返喺到做SP
一係就從來冇愛過
如果唔係就自動退場啦

你前度分左手話做返朋友 你會咁諗都係正常
我之前比拒絕左條狗公冇一齊到 嫌佢煩block鳩完佢
仲要搵好多渠道黎煩鳩我 逼我同佢繼續做朋友 真係好撚自私

係好自私
隔番3、5、7年先嚟搵我啦

每次諗住唔覆唔搵佢，佢又會搵我
當我係乜？

我都想知代表咩
又無辦法忍心一刀兩斷
好廢

不如不見

耐咗見番反而會做到朋友 真正放底晒